其實牙石RT-AC66U_B1

點樣可以內聯網睇到插USB 既hd或手指裡面既影片或播放音樂？(手機、desktop)

去愛康健lor

賤人